做乜鳩澳門人今次打風乜鳩都要同香港比呀？你地個政府唔係好好架咩?有Link

一早就係啦
個撚個見到澳門比大陸佬吹奏到上天就真係以為澳門就快超越香港。
人地當你係宣傳機器踩低香港反對派咋懵撚
就算香港要同人比
都係同新加坡/東京/上海之類比。
幾時要淪落到同你澳門比??
真係無事就出少句聲打少個飛機啦，澳門揾香港比呢樣比嗰樣已經唔係第一次，真係唔知點解可以自我感覺良好到咁嘅地步。
不過講咁多廢話都冇用，一場風暴就揭穿中共鳩吹嘅繁榮假象，成日叫香港學澳門，原來學完係會仆街

有個澳門大媽話以後唔信澳門天文台，佢話改信香港果天文台

大你老母媽 支那狗

C你老母9
師奶

師你老母奶呀？c9就c9啦屌你老母

sorry 屌錯人